是日靚午餐: 文記車仔麵💥好撚多餸

對碗麵有咩評價

自己食咗咖喱湯底，覺得好撚難食，唔講唔知道係咖喱味

不過啲餸就好多

文記一早俾人吹大咗

好撚多分店

幾錢 ?

40鬆啲